有冇人考過普通話水平測試（PSC)

想知考個日同場多唔多人，會唔會等好耐
利申：理工考，唔想等太耐，驚好緊張

推

考嚟做乜